一人n個最尷尬既𣊬間

我先 中學嗰時打飛機俾老母見到
我仲要係戴住耳機 佢入咗黎我都唔知
仲繼續打
然後佢再行前多步 我另過去望住佢
佢又望住我 然後佢自己出返去....

考oral 個miss最尾伸只手出黎 可能緊張到癡左線 我以為佢要握手 就捉左佢只手握左下 原來佢係想收note card。

唔知屋企有人 哥日係咩聖母咩咩假期
淨係朝早返學開彌撒
中午食咗嘢嗱嗱臨返屋企打

你傻架?

好尷 我仲試過拍膊頭拍錯唔識嘅人

有「隻」唔用，用「只」？

係伸「隻」手出嚟，唔係「只」呀 , 蝗語

屌你老母死全家啦